四川地震 不要捐錢啊！

大把大陸人有錢過我地 捐乜啊
層層貪污 去到d市民都 得返個饅頭咋 可以饅頭都冇啊
d富二代官二代 成日炫富 又唔見佢地捐
有錢就捐俾遊行個d啦
大陸 米搞啦 唔好干涉內政啊！

記住 唔好捐錢啊！

香港人有乜事 佢哋都冇理過我地！

我地理佢地做乜鳩！

推

捐你老母

d大陸人咁愛國 有事起上來 全部做縮頭烏龜

相信香港人唔撚會捐
但港共政府一定會衝出黎捐

不嬲有關中國都唔撚會捐。ok?

微震 又無傷亡 捐黎做咩
傳媒吹大個數啫

咁風頭火勢仲敢捐

邊個捐咗死全家

蘋果話13死200傷
省財政廳撥款左1130萬

夠做啦！

由出世到而家三十幾歲人完全唔明點解要由外面既人捐錢去幫
明明國家大撚把錢

咁整張長輩圖先啦

中國國富民強，大撚把錢，唔需要香港施捨

啱啊 講到好富有 中國冇窮人啊嘛

一個國家要個特別行政區幫

羞唔羞恥啊

有冇得抗議港共政府捐錢架？

無知一問

捐嘜鳩

世界第二大經濟體仲要人幫?

捐佢老母閪呀

大陸班仆街爛癱過橋抽板 香港之前捐左咁多錢去四川結果而家俾大陸清算

要不是香港 中共早就完蛋了！！！！

二百萬人出黎遊行 換黎柒婆一句sor9ry 中共無恥狂徒 等被外國勢力追殺

酒濃於水呀！ Lafite呀 幾萬蚊支呀！講嘢！

要不是...
而家啱哂，叫佢哋食自己

汶川大地震捐過已經後悔
大陸大把有錢人唔使我地捐啦

不能同意更多

捐
捐佢老母

最撚on 9 係之前返學校果陣要你簽張回條 比家長簽名 同埋要捐幾錢

我唔捐 第2日即刻要見家長之後我老豆捐左5舊

政府會代大家捐

捐你老母！

抵死啦 我食餐好既慶祝下先

逼9人捐，其實家長可唔可以投訴學校

捐俾新成立既支援基金

之前籌左700萬 但打官司同醫療係長期燒錢

多少都好

要一個小城市捐錢做咩

11年前好文重溫

5.12 四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲
之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??
我睇d新聞 仲可以笑得出 完全無覺得傷心 同情之類
何必搞到自己唔開心呢?? 咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD
出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦
唔捐都有 3萬6千以上
四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊
滙過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓??
熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻絶種啦喎...仲唔理? 第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絶種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙錢 不如唔好捐!!
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無??
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾
死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪 死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污
佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地
個個機構 學校 乜叉 乜叉 都搞捐款
我地d錢仲得了既??
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??
PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢

捐佢老母

以前小學個校長逼我哋一定要捐

仲開咪鬧嗰啲學生寧願攞20蚊買漫畫睇都唔捐錢
最後話唔捐錢嗰啲要交家長信

之後出咗四川啲貪污/豆腐渣醜聞後就不了了之

長輩圖搞分化啦

留返俾親中撐黑警果班捐
唔捐正契弟

佢走前左十幾年

大陸咁有錢 駛乜香港捐錢幫你啊

捐佢老母呀

捐錢比人屌我爭取民主
你當我lulu?

別國內政 關我hi事

放心 唔會 仲好開心

如果外國勢力出兵打中國 我會捐
this way this way

中間都唔知俾幾多人食左去
捐你老母

政府會自動波幫你捐

如果佢夠膽捐嘅話，嚟緊抗爭又多一個訴求

全民退稅

呢個政府根本無權用納稅人嘅錢去做一啲同香港人無關嘅嘢

捐佢老母
支那女人黎香港做雞 我可能會俾幾舊佢既

市民唔捐
轉個撚頭政府幫你捐埋

走得太前

咪益貪官

中國都勃起左，洗咩我地幫

香港人唔應該干預中国內政

去廣東道叫人捐錢啦

出埋殘體長輩圖

有錢捐比大陸 不如派左4000蚊先 好多呀婆等緊收錢

政府會幫你捐放心

你唔捐姐 你個政府會捐呢至弊！

咩唔好捐錢
梗係話比人知捐錢嘅禍害啦！
長輩圖重點：
逃犯條例通過後
有捐：有機會查到你捐嘅係黑錢，因為經過太多手，無人證實你啲錢係乾淨錢
無捐：無辦法證實你真誠愛護國家
分開兩張圖做，等人集齊兩張一套就内心打仗了

啱啱報税整理財政狀況, 原來上年恆常捐款都成萬三蚊
有幾個比非洲, 香港自閉症小朋友
但一蚊都無捐比大陸

廢老點會捐錢吖

大陸恨不得又有地震可以掠香港一筆

捐錢咪即係落阿爺面
外國啲人唔知仲以為蚛美貿易戰輸梗

捐：要擔心
唔捐：要擔心

政府會代捐

林奠政府直接係庫房“幫你捐”
吹咩

上次問都冇問捐咗一百億比支那

Cap返之前個大陸人話
沒有中國你們香港早死了張圖
做宣傳
捐你老母

你啱!!! 政府攞黎捐俾D 貪官

柒婆咪又係用我地d公 幾百億咁捐上去

Push

獲獲都被捐架啦

有撚人想捐

正皮咗

Btw米你老母

捐佢老母牙

要捐都留黎捐比義士啦

屌佢老味 香港人搞乜撚野都比大陸人屌
好似今次 已經無關中港矛盾 都要屌
咁憑乜撚野要捐錢比佢當香港人水魚？有難捐錢 又買垃圾水

抗議既成效
建議你睇下今日林鄭個記者會

垃圾香港政府都會捐

不干涉別國內政!

關我撚事，啲害蟲死多啲都無所謂

郭美美

Push 捐左都唔一定去到果d人手上

果時受千夫所指

Up

大陸計法一條命十萬
傷就自己識好喇天災冇得claim
補地個D微震五十萬大陸乜撚都得
個政府仲有咖喱食

賣港政府自動同你捐

唔講都唔知大陸地震，仲話捐錢

捐你老母不過垃圾政府又可能會用納稅人人嘅錢

叫班愛港力，港人港地捐囉

中國咁強大 又永遠贏家 邊洗我地香港人捐錢 貿易戰一個打曬全世界

我地冇咗中國唔得嘛 唔洗捐 佢地咁撚多錢

地震關我撚事

捐？震撚到班生番捐返入佢老母臭閪就捐

要整長輩圖

捐佢老母 平日咁撚大口氣
我地果一百幾十億屎都不如啦

令我諗起當年嗰位學生妹 走得太前

特別係紅十字會

捐精ok
四川妹又白又高又正

雜大大揸住幾億都一樣係半毫子都無捐
愛國愛黨嘅就唔好捐
大家要跟領導人做事

一個崩都唔會捐

世界第二大經濟體要你小小香港捐錢

你唔洗開呢d post
我唔知你幾多歲，如果經歷過好多年前既四川地震都知香港人大部分人都唔會再捐錢比，當年捐既錢落到去既一半都冇都個仲會捐

捐佢老母啦，人地窮到得返錢咋！
咁撚有錢成日嚟香港扮大爺，叫佢地啲愛國同胞自己搞掂啦！

外國嘅野 關我地乜撚野事?

推呀
同意

藍絲話中國好強大進步
大陸人有錢過你班香港人
大家聽唔聽到啊

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

依家最驚條柒婆痴撚左線，以香港之名係庫房拎筆錢上去捐

香港老母會幫我地捐囉

一蚊都唔撚會畀
捐畀義士

你以為港共政府會唔幫你捐？

咪捐錢呀屌

莫講話捐去大陸賑災
喺香港買旗都唔會

有冇人知佢而家點
好想知佢有冇出黎遊行

六級炸wo

無諗過捐喎

我们内地人有的是钱 用你们香港人损吗？

唔駛擔心
林奠會代大家捐

一腳兩制，不干涉內政

係咩

block柒你啊

一睇新聞就想問，我地之前個一億呢 ? 去左邊?

關我撚事

我地自己事都未解決，

捐比義士，買物資先

捐佢老母，我地每分每毫都係靠自己辛辛苦苦賺，憑咩要比班狗官富二代貪污買名牌，供子女海外留學; 話我無情都係咁話，佢地咁多有錢人，邊輪到我地呢啲買樓都成問題既人捐？

捐錢畀塊地震多次得唔得

你返火星啦，字都打錯！

立法會一定幫你捐啦

1000億 1.1
100億 1.01
10億 1.001
1億 1.0001

無捐好耐

挑 林鄭轉個頭就去議會動議緊急基金過番500萬比大陸啦

林奠會自動幫大家捐

$4000 都未收到

捐乜鳩

捐錢代表展現香港人的優越感
我哋咁謙虛，梗係唔捐啦

有無長輩圖？

叫麥美娟自己捐啦

沒有捐錢
只有被捐

捐你老母臭閪呀

有冇搞撚錯

死得10幾人

仲以為可以死幾千人

一定唔捐！

依家睇返呢段野... 百感交集
善良要睇對像！

哇 間學校咁on9 開名！

真係寧願幫個d真係需要幫助既人

班中國狗拎香港人d錢黎玩 屌佢

你好有錢？捐俾有需要既人啦

屌 希望我都有個機會搞到佢 再同佢講句sor9ly

萬事萬靈呀呢個

都係人地講先知 蘋果都冇報好多

要捐比義士，不了

我而家好驚又黎多次被捐錢

少少都唔會捐比佢地

但都死左人 啲樓’林’晒

最好以後米撚要香港人d錢啦
大陸人有錢有撚用
有人肯俾先得架

損你老母

係
唔知佢而家點

真 唔撚會捐 推

無人會想捐

777應該會代捐1億

2008年北京奧運好多大中華膠,個陣好多人都見人捐佢又捐驚死執輸咁

又係四川？1毫子都唔好捐

捐畀義士好過啦

啱啊 有錢捐俾義士 捐贈物資！